係阿姆斯特舟轉機有幾個鐵鐘，求推介

晚上8點到
第日下午12點飛
住 Hotel Zwanenburg

火車出中央大約40分鐘。 去紅燈區玩

有火車出市中心，好快到，去紅燈區見識下。

火車不用買最貴的，好快到，上次低B左

火車飛how much ?

好平，我估唔洗10€

Coffee shop

睇花展

好似5.7左右 記得問邊個月台咩車

綠色招牌

???

綠色coffee shop 食weed

唔洗訓啦
玩到咁上下返機場

花展同花車好無聊
去行下紅燈區好過
不過小心有賊

利申冇鳩但睇女

教醒你啦
1. 入到去同條友講may I have a joint(你識自己roll就唔洗教啦)
2. 比錢，借個火
3. 好好享受下

貼埋係檯面有埋價錢。邊駛問咁多

去左coffee shop會唔會唔記得上機

你咁仆街咁冇品既

no photo taking ar bro

大麻蛋糕是咪coffee shop 都有得買

仆街紅燈區唔撚影得相架

唔係咁多花會好莊觀咩

push